有無人覺得今日個氣氛好怪

溫度，天色，搭車眾生相每個人嘅面孔都唔係咁好，好有大戰既feel
但無論如何 聽日都唔係end game ，最重要不受傷不被捕

暴風雨前夕

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

不受傷不被捕又點會係war

其實好多人等住10 ·1同佢賀壽
70週年喎
點都搵d嘢搞搞佢
之前話蕭山其實都係一個好提議